真心唔明點啲人仲可以活係平行世界

今日政府宣佈會推行蒙面法，有機會仲會宵禁
咁ok na，途經地鐵站見到成條人龍打哂蛇餅咁排隊拍卡入閘，無撚野呀？黨鐵咁樣對我地香港人，仲要排住隊俾佢賺？你排隊守規矩入閘無人會讚你有禮貌㗎

都算，最弊係有啲港豬剩係識行街係商場食野，對依家既香港不聞不理，依家政府要推行緊急法，點解仲可以若無其事當咩事都無發生過咁？正常有小小危機意識一係好早返企一係就一齊上街發夢，點解連最基本既野都做唔到

仲發緊夢既香港人醒下啦，依家既香港已經唔係回歸前既香港啦....一齊同行啦好無？

六大訴求 缺一不可！

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論